{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004689",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "깜보 분당정자점"
    },
    "text": "カムボチェヒョンス店は京畿道城南市盆唐区ケヤキ路63番キル81階に位置する亭子駅の美味しい店で、昔からのお客様をもてなす気持ちで丁寧に迎えています。 味と親切を基本とするレストランで、呼ぶ前に近づけるサービスが良いところです。 懐かしの焼肉屋カンボは急冷専門で、選別されたドブを急冷させる方式で提供しています。 冷凍させたタゴギとは比べ物にならない味のあるお肉をご用意しており、一緒に提供されるハンバーガーもおいしく楽しめます。 ラインナップには冷サム、冷やし肩ロース、牛ギアラ、豚皮などがあり、唐揚げ貝柱も一緒に焼いてお召し上がりいただけます。 ネイバーでクーポンをダウンロードして使用すると、よりユニークで楽しくカムボを楽しむことができます。 また、サムギョプサルとハイボールの相性も一度体験してみてください。 私は商売の目的よりはお客さんが幸せな経験をして気持ちよく去っていくことがもっと重要だと思います。 いつでもご不明な点がございましたら、お気軽にお電話いただければ対応いたします。 カムボ亭子店は家族の集まり、会社の集まり、同好会などの団体の集まりも可能な団体席をご用意しております。 今日も幸せなサムソをお楽しみください。 亭子駅焼肉店カムボ亭子店に多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店の場所はどこですか？",
            "answer": "カムボチェヒョンス店は京畿道城南市盆唐区ケヤキ路63番キル81階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店の特徴は何ですか？",
            "answer": "カムボチェヒョンス店は味と親切を基本とするレストランで、昔からのお客様をもてなす気持ちで丁寧に接客しています。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "カムボチェヒョンス店のメニューには冷サム、冷やし肩ロース、牛ギアラ、豚皮、唐揚げ貝柱などがあります。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店のサービスについて教えてください。",
            "answer": "カムボチェヒョンス店では呼ぶ前に近づけるサービスが良く、お客様を大切にする心配りを大事にしています。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店のクーポンについて教えてください。",
            "answer": "ネイバーでクーポンをダウンロードして使用すると、ユニークで楽しいカムボの体験ができます。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店は団体の集まりも対応していますか？",
            "answer": "はい、カムボチェヒョンス店では家族の集まり、会社の集まり、同好会などの団体の集まりにも対応しております。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店の駅からのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "カムボチェヒョンス店は亭子駅に位置しており、駅から徒歩でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "カムボチェヒョンス店のおすすめメニューはサムギョプサルとハイボールの組み合わせです。ぜひ一度お試しください。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カムボチェヒョンス店の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "カムボチェヒョンス店の電話番号を教えてください。",
            "answer": "カムボチェヒョンス店の電話番号はお気軽にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 514
    }
}